一人一首古風歌

拋磚

我曾背負世人謊，血衣大殺過四方 個句太正

雙笙都唔錯
兩種風格

仲有好多廢事貼

無邊首勁到呢首

E首我都有聽 好有FEEL

小愛的媽把聲太正